【愈著愈貴】冇為馬明安仔放棄森林 黃心穎借薛世恆生日P釣金龜

16年，心穎BB雖然已經同馬國明拍緊拖，但就俾壹仔影過佢去咗薛世恆生日P，仲主動出撃釣金龜牌添！15年主動埋偶像馬國明身嘅心穎BB，夠晒熱情，好快就將馬明得到手，段地下情仲愈來愈浮面。
馬明份人悶兼唔願使錢喺女朋友身上，所以，心穎BB一直都冇為咗佢呢棵樹而放棄森林。好似16年，薛世恆生日吹雞開P，心穎BB都有去玩，仲好開心咁睇金龜，睇中咗一個內地開製衣廠中佬，兩個仲交換埋電話，有冇下文，就得佢自己先知喇！
不過，入行5年嘅佢，電力好勁，同佢合作過嘅對手都會有緋聞！14年，李思捷拍劇集《以和為貴》撻著，仲俾人影到佢坐李思捷架七人車返男方屋企過夜。同吳啟華拍《再戰明天》時，又傳佢介入咗吳啟華同石洋子婚姻，搞到對方離婚。15年同王浩信去無錫、上海拍《東坡家事》一個月外景，又俾人話佢姣電王浩信，激嬲咗人哋老婆陳自瑤。
究竟有幾多單係真？冇人知，得心穎BB知，不過，有單嘢就一定係堅嘅！就係心穎BB愈著愈富貴！以前嘅佢只係會著sponsor嘅嘢，又或者運動牌子casual wear！今年開始，發現佢開始愛上名牌，Gucci T閒閒地4千幾蚊一件，識買就好似佢咁，黑、白兩款買晒。Chanel外套，3萬6一件，都係黑、白兩款買晒。巴黎世家外套都2萬幾。以前孭千幾蚊嘅平手袋，而家？3萬嘅Chanel、7萬幾嘅Hermes啦！頂cap帽都要2千幾嘅巴黎世家，升晒呢！就連銀器都要買日本銀器藝術家菊池健嘅經典，心穎BB，乜你發咗達咩？

擺明係利用馬明架啦

15年同王浩信去無錫、上海拍《東坡家事》一個月外景，又俾人話佢姣電王浩信，激嬲咗人哋老婆陳自瑤。

錄音

著呢啲真係唔敢講,本身屋企都有錢
未必要洗人錢先買到